有無人都覺得柳俊江撞26單野勁有可疑

個電單車司機似中共派黎 想屈721比人打到豬頭咁既柳爺
手足

個26車手咁樣衝出去似係有target
有無連登探員幫手查下？

你一係冇車牌
一係考完個牌冇揸過車

中共派人溝埋佢老婆俾帽佢戴,勁慘

26 不嬲都咁揸

體育台手畜當呢度cctoy？？

26黃燈起步 冇錯喎

係囉
係46 衝燈尾/紅燈啫

柳俊江係衝紅一回事
但26黃燈起步點會冇錯 黃燈起得咁要綠燈把撚?

「黃燈」是中國人發明的

黃色信號燈的發明者是中國人胡汝鼎，他曾到美國深造，在當時愛迪生為董事長的美國通用電氣公司任職。有一天，他站在一個十字路口等綠燈信號，當看到紅燈而正要過去的時候，一輛汽車擦身而過，險些丟了小命。胡汝鼎在後怕之餘建議相關部門在紅燈和綠燈之間再加上一個黃燈，以提醒人們注意危險。看來，任何事情都是在過程中不斷完美的！

仆你個臭街原來係支那陰謀

引戰狗

共產ac又開post

十字路口就算綠燈都要習慣性望一望

尤其是燈頭和燈尾

黃燈就黃燈 紅燈就紅燈

你見到綠燈會停一停再起步？

柳錯 無可疑
完

你点知的

柳俊江衝紅...............

所以香港司機全部都on79

你一係中共派黎
一係就傻仔
少少懷疑精神都無

你似五毛 想spin走呢單
擇左名

点牙

一個衝燈尾一個趕住去死
打和啦